旺角觀塘手足千祈唔好搞潮聯！！！

千祈唔好報仇啊

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

千祈唔好咁啊

唔好燒車

冇紅van 手足點走?
仲有大原則應該係 人不犯我 我不犯人

真係唔好呀

又亂開戰線

唔好報仇
唔好拎黎做rb

犯左好多年啦喎

瞓左幾耐

又潮聯
2014啲舊怨可以出了

千祈唔好搞

自己日日泊街就唔係阻路 早幾年雨傘就係咁話黃絲佔路 阻住佢哋搵食

大家記得仇將恩報 唔好搞佢地

可能啱啱放返出嚟

觀塘聽朝實順到仆街 港奴可以準時返工啦

佢哋呢個星期冇坐地起價
因為好撚驚示威者覆返雨傘桌
個別司機行為就搵個別司機算帳啦

唔好好似紅van電影 咁拎黎打製甲車

咪係，咁大架好難清嫁嘛

個個都搞就冇 震懾力
當討論下啦

重點都係好多手足同街坊靠紅van走

推

想知係咪旺角全部紅van都係潮聯

唔講都唔記得

搞乜嘢呀, 唔係陀地最衰？

潮聯好似成日係先達隔離違泊

想睇變形金剛紅van大戰水炮車

真係唔好燒車 人地仲要搵食

哩度真係more than sasa
但哩度黑
唔容易

仲要好多啱啱換完新車

吾支持

生晒銹就慘慘豬

新車要試坐

你唔知潮聯戰績咩

14年嗰單唔係個别啦掛

要重溫

要推！我要搭小巴返工！

真係千祈咁好搞佢地，好多人靠佢返工

Push

千祈唔好啊

手足未夠五歲大？
佔中未出世？

真係千祈唔好啊，我要搭潮聯返工架

真係千祈唔好啊，好多人都要搭潮聯返工架

我知 係唔係全部潮聯黎？

美軍打ISIS，係會消滅恐怖組織所有車。

P牌仔，係咁on9㗎啦，唔應該出世，快啲爬番入呀媽塊閪度啦。。

第一單唔係 FC 咗唔係潮聯咩？

呢個時候唔好再增加敵人啦，集中精神力量對抗港共呀

君子報仇十年未晚

唔係

唔係潮聯呀

唔好燒小巴
泵走哂佢地d油好喇

點樣唔打錯人先
有d紅van都同路嫁wo
萬一打中個同路咁點算

？？？

我每次發夢走都係靠紅van 如果冇左想問有咩其他方法走

拉

千祈唔好咁輕手?

認真問
MK夜晚除咗佢架小巴仲有咩方法走？

燒所有小巴

慈雲山個班應該唔係潮聯

上面樓主咁撚大個圖你都睇唔到？
你盲就唔好上連登

一係你係鬼。

慈雲山果邊叫鳳凰

14年的事就算啦
14年都要清算的話
咁利君雅都要比人清算啦

但係如果呢單真係潮聯的話
一定要佢交人交代

知
但今年佢地冇搞
唔好樹敵
否則好多手足真係冇路走

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

君子

閣下記得5年前，雨革時期，潮聯已經做過一次仆街，而家又衝出黎，果時無火魔姐

留名等睇

如果佢得十四五歲，好大機會唔知五年前發生咩事

可唔可以一個個搞死左先 又突然開條線
點派人手搞 係咁開 係咁增加人地勢力 你當睇唔到住 正正經經搞好港共命脈先好冇 一開個連登 條條都唔同 但又唔知聽日有冇重點活動 鄉黑 上水元朗班契弟又未除 福建佬又未搞 就搞個垃圾小巴街先見住今日個女手足 男手足比人夾 連登都冇咩人提對策

咪撚亂開戰啦屌 對準政府啦仆街

聽講紅van加得最勁係潮聯

千祈唔好

班垃圾呢幾日賺到笑
150蚊一位旺角返大埔
人血饅頭食得勁開心

push

先達往土瓜灣大把巨型RB用
霸哂三條線

咁的士佬都加啦

2014既仇必須報，潮聯永遠在list

雨革唔係佔中 thx
佔中半日都冇完咗

搞咁多做咩，火魔啦

有冇人可以整合下邊有咩小巴唔應該再坐？旺角有格入屯門元朗既試過食人血饅頭廿幾蚊加到100蚊 有冇人知呢格同佐敦開去屯門元朗係咪同一間公司？因為試過彌敦道封哂佐敦道個格都冇加價

14年大把中產都屌尻阻住返工
是咪又要清算 人會覺醒
已家佢哋又無再搞咩

潮聯咪港共囉，共過美心同富臨